你今日唔擺工，其實同割蓆有咩分別？

我預咗比人屌分化撚，歡迎任屌。

運動去到依刻根本不得不承認勇武街頭抗爭都作用不大，
因而出現打經濟戰，話想同政府同中共攬炒。
勇武每次冒住被捕風險，甚至性命危險出去街頭，佢哋真係攬炒緊，
但口講攬炒，實質翻工既大多數呢，你攬條撚？炒條撚？每次放假得閒先出黎示下威，平日就翻工不了，你咁樣唔係割蓆係咩？
如果今日你地肯罷，洗唔洗過百人被捕？洗唔洗咁多手足中實彈？
原來人地前途生命往往比唔上你份工
我初初以為有人犧牲會係大家抗爭既動力，我知咁唸係好撚仆街，但依個係事實，但原來咁多人被自殺被輪姦，只可以換黎你一句唔翻工，我藍絲老闆會點對我？

講完，等緊被人拉

唔撚推啦講完咪又係翻工

香港人抵你地冇民主架

已罷，黎緊幾日都會，一陣林奠唔清算d狗，我相信好多人準備會殺狗(唔建議)

奴隸

口講抗爭，你地同班支那奴才有咩分別？

冇嘢好講

五個月啦
罷工都仲寫成擺工

好心啦

sor9 明就得啦

可否認真啲
以後咪再擺

Lunch time都有幫手快閃 點計？

罷咗 但身邊嘅人一半一半

肯罷既話談何lunchtime?

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

港豬返工大過天，平時最大時講stand with HK。
Stand with 即係乜都唔做使。叫佢Help 香港，罷返個工？ 不了，割都割唔切

最大聲

咁罷唔到 唯有咁做幫手